其實衛斯理算唔算人生勝利組？

寫到佢人又靚仔 高大 高學歷 有錢 好身手 著功夫 屋又大 老婆又靚 就連岳父都係黑道大佬

簡值係係冇得輸

套垃圾支離人收皮啦

魚民樂個大便臉

受過嚴格中國武術訓, 精通n國語言，同每個國家既特務同警察局長都有交情

弱化左既batman

咩都差batman小小咁

現實中係一條毒撚